酒後亂性1女戰4男 高職妹不堪淫事曝光竟怒告性侵

台北市一名女高職生2016年3月時與4名學長、同學去飯店開房間喝酒狂歡，一群人開始玩脫衣划拳，最後一行人酒後亂性在飯店內玩起多P，事後荒淫的事蹟傳遍校園，該女因不堪被旁人指指點點，竟轉頭對4男提告性侵，但台北地檢署調查後認為罪證不足，最後給予不起訴處分。

檢警指出該名女學生有固定男友，當天狂歡的3名學長及1名同學都是女學生男朋友的好朋友，5人在街上巧遇後相約開房間飲酒作樂，甚至上演「輸的脫一件」的戲碼，最後玩過頭直接在房內大玩5P，之後這件事情傳出去，女學生因不堪遭受閒言閒語，反對4名男子提告性侵，因其中1人還未成年，警方將他函送至少年法院審理，其餘3人則移送台北地檢偵辦。

3男到案後喊冤，其中1名陳男表示僅有脫對方衣服，沒發生性關係，另2名謝男、鄧男則指出雖然有發生性關係，但並無違背對方意願，而檢察官調閱監視器時也發現女學生離開飯店時神情並無異常，且事後該女依然有用LINE與其餘4名男子聯繫，認為女學生並無遭受性侵，給予不起訴處分。

又估中